秒回

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

屌你老木

收皮啦屌你老母
踩人博自尊心真係好撚肉酸呀死毒撚

話你呀死毒撚

點解會中撚左

笑左

哥哥 都叫你唔好煲辣架啦

條jer好痛

睇使徒行者

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

幫我

睇鼻哥隆？

新平成完咗會唔會又有Decade類型拉打

亞視暗星

長路橫街都可通處遊走 只需緊握你右手
若暖氣充斥了地球 冰水都不發售
好想擁吻你 馬上清爽得救

個名

好撚柒 屌

On9燈

芋仔菱角

事實

屌 冇諗過改到 個名柒到

你暗戀車頭

我好正常

名似主人形

菱角要點食

人柒

手機達人

同車頭扑過未？

U?

去緊一個未去過既地方

得你未

好飽

食咩

石門？

臭

很想要吧

秒？

屌 又tg又post點撚樣秒

食咗
林柿 冰皮月餅 奶皇月餅 芋仔

勁有人搵

秦柿

係咪冇晒毒撚啊想問下

我呀

中秋有咩做

毒撚梗係上連登

攬女上lihkg？
ok

安已不，已報驚
有咩留返同個官講

on9 返唔切去睇使徒行者

有街出 Grape

買m記

無曬人

秒

中秋都要扑野

收喇，你一定又回緊氣

中秋夜 啪ing day

一個人落唔落街好

打野戰

唔回得?

住邊
我黎搵你

魚水之歡

帶埋女女?

老木同老豆啪啪啪啦

自私?

又改返名on9

my name qq

垃圾

被人放飛機
返左家鳥

有人約 grape

fly ed

女女呢

幾點啊

10 半

人呢

有冇第二句呀柒頭皮
我屌你老母個爛化閪呀
個撚個都可以屌
屌到鬆撚到西隧都裝兩條
分鳩分鐘你都唔知係邊撚個咸濕毒撚大叔叫完你老母穿撚左個套生撚左出嚟搵毒撚再埋撚嘅死柒頭
而家仲要學人講曬自己身世出嚟屌柒人
無恥嚟講你都算極品

月巴睇到新檀黎斗復活未

good一聲吞撚曬老雞啲精

扑穿佢個頭就似樣啲

咁都有交嗌

想要?

小時住先

This

打機

is

Gay

又回氣屌你老母

on9先會返唔切去

滴住蠟屌

飛左的

咁你又話今晚

好大壓力
你由我

你要左唔少

condom

呵返

呵唔撚柒鳩到
好撚想發癲

石澳果d 係渡假屋 同賓館

甚至沙灘

時來運轉
天生有種 總有用
無論長路短途 同樣向前衝

時來運到 天下無敵
天生有種 總有用
無論場地軟硬長與短途 同樣向前沖

有女女的日子真係好

碌地沙

屌你老母

大把?

個個都吹水

On完又off on9

你齊人我仲玩咩on9

雙排only

突發!!!!!!!!!!好似有街出

勁

Grape

...但想留係home打雞多啲 出面一定好撚熱

冇人想知

突發！！！呀爸呀媽出左去拍拖，屋企得返我一個

出黎hehe

人生冇意義了

熱撚死

決定左 打機唔出街

冷氣?

中秋節快樂阿各位秒回巴絲

朋友係日本幫我買，史萊姆杯

環保小天使

死毒撚

cow 唔到女先搵我地?

飲咩

撚完女咪黎撚下大家

過份

快點

強

西女人又瞓唔到覺又鬧我

介紹未

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

介紹我食

酒

蘋果汁咁

我先，之前家人去旅行我返工撞時間一星期得自己 我就叫左個女仔朋友過嚟玩 中一齊係床訓 我間房碌架床 我話你唔上層訓 佢話唔洗 我話我會襲擊你 佢話你中意拉 但我怕做左會冇左E個朋友所以冇做
所以E加好後悔 因為佢有左男朋友了

白酒呀嗎

飲完未

你快啲帶撚走佢 on9到無倫

閱

同上

隊完一支

電話呢

大酒店?

又回氣

準備飲孟婆湯？

屌完黑晒未

又做愛

雙強

no ppl
sleep

美心芒果冰皮，嘉麟奶王，

貴嶼仔芋泥，貴嶼仔綠豆，奇華五仁

小笨笨乖唔乖

訓喇屌
出左陣街好撚眼訓

93唔知乜柒 自己撞下

week

thx

被飛機

奶皇

五仁

又話瞓

失眠

是太想念你 仍超過了預期

屌
好撚辛苦

i miss you

我仲係好內疚 哈

聽日返早仲做緊公司啲嘢 想死

聽日好撚忙

I'm back

好撚想死

點解

加油呀巴打 聽日好似放假 好似係

Welcome back

典解

我都差不多week了

看不見你的笑我怎麼睡得著

我想見的笑臉 只有懷念

9

10連

暗星做乜鳩

點解你未瞓

差唔多

含我

放假訓到10點半

成日都想打j
有女朋友但唔想同佢做 點算好

洗撚左腦添！

哈ga

龍騎士?

1234

日日瞓得4、5個鐘 好辛苦

去蒲？

掛住你

幾歲
好正常姐四五個鐘

明天八半 倒不如去死

射波

G持

原來下個星期先係

睇埋Ex-Aid大電影先

好辛苦
邊個可以救我

衛蘭：欺騙大家有何難 我要好過
要情人沒法看穿我
其實我自問情緒難以捉摸
ＪＷ：欺騙自己太為難 我信不過
有時連用意也講錯
人又愛又恨難霎時說清楚
合唱：難擔保我是我

好大壓力
屋企人出左事

咁mk

say

夠你MK????????????????????

唔好成日發癲啦 A380死MK 日撚日係到識女朋友 到底你真人係咪成日出街 ？ 日日扑嘢果堆？

我冇女點解係mk

Tell us

剃鬍剃撚到個咀

你點剃

做乜勁

唔識點講，但快啲完哂件事，咩結果都好，都唔洗再左諗右諗，咁自己就無咁大壓力

有時朝早唔清醒會剃損
不過都未試過剃嘴

捉唔到水君真係好撚戇鳩
而家得返雷公

「有無諗過地球係一個細胞」
呢個on9 post都上熱門 仲要持續幾日
我諗個個人都諗過呢啲嘢啦

咁岩電話響，大力左

咀對上而家唔會損，

但面家臉上邊生左幾條，仲要係倒生，成日要夾出黎

廢

Pkm 9?

中二果陣已經開始剃埋臉毛 而家生得好撚快
每朝都要成塊臉剃 好嘥時間

好耐無跟LOL比賽
已經唔知啲隊係乜春

以前我會夾，而家生得太快，我都唔撚夾

夾好撚痛

大個啲想留鬚

下爬會痛，咀上唔會

齒輪論！

又未必既，正如仲有人信地平說

冇事既放心

無心機睇晒 細個已經成日睇啲卡 都熟晒

睇到識背

有哂成套係電腦 不過低清

劇情都好深印象

未睇 今日睇咗昭和vs平成

下..龍騎有咁多隻架咩

我印象淨係得 龍騎,蝙蝠,牛,魔鬼魚,眼鏡蛇

屌你小學睇

Same 個結局算係無咁膠 雖然兩個都膠

出街

我夠小學睇 熟到仆街

十三隻喎老細

我都覺
雖然之後唔知點

象巴有無煲Ex-Aid

由細到大都好撚憎妖翠
啲技狗閪到
又隱形 又扮鳩人 又殺咗魔鬼魚同蓮

之後入隻Lazer lv.2 就可以重現返經典場面

on9 一套有咁多隻架咩

睇野啦

鎧武/Ex-Aid都好撚多隻

Ex-Aid Lv.2 接受到
Ex-Aid Lv.3 同上
Ex-Aid Lv.4
Ex-Aid Lv.5 算係咁啦
Ex-Aid Lv. 20 我幾鍾意
Ex-Aid Lv.99 狗也不屌
Ex-Aid Hyper Muteki 狗也不屌

鍾唔鍾意

應該係我新平成最愛 僅勝W
每集都好吊癮

王蛇喺Brave果個故事好慘
明明本身能力高過Brave 但俾個Gashat屌打

自說自話

係咪得我一個咁得閒

造型我慢慢接受到 劇情好頂癮 不過後期我覺得有啲拖
檀黎斗神好撚正

似我囉

因為主要係得四隻
其他冇咁多戲份

計埋模擬拉打
十四隻

永夢 好可愛

咪係囉
我都係睇條片先知有女拉打

講低b一定係傻橙
on9嘅極致

另外個4個拉打出黎都唔知做乜鳩

妖翠係特別篇出
花夢龍牙係劇場版出

猛虎、螺旋 雖然係配角 但個故事好撚深刻

甲鬥王好柒

一共幾多集？

50

拉打秒回post

有部分連登仔真係好撚on9
自己毒撚唔主動冇女 就話嗰d主動識女嘅係厹
你唔去識下人 邊有女比你溝啊 之後又叫春話冇女
所以話連登多on9毒撚係事實

話緊你啊濛狗[/member]

搭地鐵有人格分裂個套叫咩

龍騎根本二拉先係主角

lin

呢個真 打到最後

秋山蓮真係好撚型

不過唔知係咪因為非正傳關係 血腥好多 同有女人沖涼睇

邊套

我淨係想睇女人沖涼

Brave 野獸唔知乜春 有王蛇果套

屌奶星，果套三生三世會唔會播到佛誕都未完

白日盡花飛落會再艷紅 誰和誰一開始竟沒有終
年華多匆匆 前行願你珍重 道別後他朝亦會再重逢
如年輪都失踪淚痕漸凍 從眉梢眼角 仍可找到認同～

王蛇ko四個拉打

好撚勁
但生存卡係要俾果兩個唔撚想打嘅人

其實根本唔公平
唔講d卡啦
正係講實力啦
後期加入果堆拉打一定唔夠前期打

我成日恥笑蟹仔
TV版同Special版都係早死

同秋山蓮對撞輸撚左
應該關隻怪事

睇個Attack 注定輸

雖然都有例外

前者贏後者 不過我覺得係因為龍騎上而下踢 龍牙下而上咁踢

依f主角威能就由佢

大家都好熱衷拉打

冇特別睇過 搭唔到咀
淨係玩過一隻類似街霸既拉打隻揪game

我睇過幾套咋

我都係 但而家想追返啲神作

喺石森死前嗰啲咪幾好睇

睇youtube睇模擬生仔同月經笑到仆街！

old news is so exciting

link?

[年齡限制] 今集整一個越南野法式牛柳粒，相信好多人都食過。有網友話想幫女朋友奶，但係條女太臭，可以點算呢?

城門河退潮

岩岩唔記得除con沖涼

mk仔學人戴con

酸？？？

叻

成個post得我一個真毒撚

我先係

我才是

中秋就想叫春

秋來也秋去 秋風教人掉眼淚

好掛住頭先前面好香果條女

咁都要同我爭

好掛住頭先前面好香拖住條仔行玩具舖果條女

如果你知我係邊個 一定唔夠膽同我爭！

唔好同我爭

食完個飯都咁少回覆
此post已死

成日都係我單機

有單咩，有人啊

小斯你好啊，一齊吹水

訓啦夜啦

和IU吃一頓飯VS想用365天的免費炸雞，你到底要選哪個？

我一定揀炸雞

咁早？要返工咩

唔鐘意食炸野

對唔住囉

MK

我唔係無努力過 我試過日追夜追 傾得個一兩句 但係個班富二代拿個少少錢咋 就掟到班女上床 今樣公平咩 公平咩 屌你老母

炸雞

oh mcDonald have a farm

365日 慳返好多錢

加d 創意 賣炸雞料理

免費炸雞仲可以拎去平買 賺到笑

咦呀咦呀哦

聽日又大出血

黎M？

為錢而來 都會為錢而去
下一個更可愛

分離從來不易

淒淒慘慘的滋味

夜喇龍二哥

嗚呀

發生咩樹

整容雞不了謝謝

我真係好唔開心呀

韓國雞

咁岩既 我又係

受了傷方知道要堅強

停啦屌你老母

話我知 你有咩唔開心 等我開心下

攬吓

好撚gay 攬

我掛住。。。。。。

唔開心得過我?
屌鳩你啦冇女又叫春
小事一椿喺度柒吓柒吓
我好撚多壓力都未撚出嚟叫春呀屌你老母

嘻嘻

做乜洗版

免費炸雞
我就唔啱食嘅
可以考慮送俾露宿者

講喇屌

咁都有得鬥

我辛苦你十倍呀屌你老母

好有善心

...唔好掛啦
你自己諗就痴情 人地當你痴線架咋

有邊個冇壓力先得架

反正佢地都冇幾可有炸雞食

你又唔講得...都唔知可以點

冇入來一陣 推左咁多

純粹掛住兩隻兔姐 經濟壓力好大
佢兩個輪住睇醫生，一星期睇兩次，一次都$600-$900.
我又就黎做港豬，可能無時間湊佢地，都唔知點算好 想放工抽多d 時間陪佢地

隻兔住緊寵物酒店，一方面開支大，一方面我真係好內疚，佢無地方走動，我隔日先睇到佢，又擔心佢食唔飽 唔舒服，佢又未病好，日日流鼻涕，天生身子弱

小朋友無mama 起身邊 好擔心，我對佢地唔住，中秋都無咩點陪佢地

好嚴重?

以為死左

佢地輪住睇醫生，我仲有堆卡數未找。。。
睇醫生好頻撲好攰，港九新界出名d 既獸醫我都睇勻，迫巴士搭的士。

有幾次搭車攬住隻兔喊，好擔心佢兩個，希望佢地快高長大，身體健康

其實你係扮工定咩

養兔養到破產
值得咩

咁你幫唔幫到手先

好好抖下喇bro

睬，佢食左兩個幾月抗生素 睇咗4間獸醫，我自己都唔記得究竟加埋睇左幾多次

私人原因，廢青咗兩年
黎緊要扮工

冇養開動物唔知
你有能力養咪得

其實養得咁辛苦為乜

咁...有冇得和解到先

nvm
其實我由畢業到依家都好似廢緊

有工返幾好啊
時間過得快d

我好鍾意寵物但係我唔會養
冇擁有嘅快樂就唔洗面對失去嘅感覺
做人會舒服好多

咁既然都幫唔到d咩
你咁樣俾壓力自己都冇咩用架

交返俾d大人做

值得，由我湊佢地返黎果刻開始，我就要負責任到底，係一份承諾，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病。

我既世界可以有好多人，好多野。
但佢地一生，佢地既世界就係得我。

當你鍾意咗一個唔應該鍾意既人

冇擁有就唔需要失去
何苦呢。

咁關心下佢地咁囉

搶鳩佢返嚟

一係斬，一係扮傻

我自己都好辛苦

有咩幫到你

錢銀 捱吓捱吓 頂吓頂吓，捱得一日得一日

係時間照顧問題，好對佢地唔住

我上嚟叫陣春就算

應吓我
何苦呢施主

會好痛苦
i know that feel

揹起咗，放唔得低既
跪著都要走下去 呻吓姐，又一條好漢

自己揀既，無得後悔

唔知點安慰你 祝福

Sleep Well beast

做得好撚悶

感覺同佢距離好遠 好犯賤覺得自己

老雞廢囉 前戲又無 都算 三分鐘就完事

me=_=

Nobody else will be there

蛋蛋大？

你地😏😏😏

但有時望住佢兩個就覺得好幸福
我個仔同我個女真係好cute,全世界最cute 既兔仔

me ar

心的距離

覺得自己好犯賤 但又抽離唔到

聽緊歌姐 夜晚晚聽The National好舒服

聽passenger 都好舒服

寫下report 都比人屈係gay

我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠實。

去廁所抆兩下屎眼舒服返先

仲好講 琴晚你飲醉咗 好粗暴咁對小弟

都話你gay

死線戰士？

老雞溫柔d 啦

你唔抆屎架

靚仔唔屙屎

十頁抄都要時間架

抄都要抄得有技巧

臭雞

你無啦啦入廁所抆屎眼喎

Hku adore

想成世仔玩玩具 okay?

佢屎眼玩鬆咗

臭濛

你抆屎掂唔到屎眼架

好悶

我想成世開開心心 okay?

咁快
今晚幾多q?

走先屌你老濛

出pool 就唔悶
去啦

去廁所抆兩下屎眼舒服返先

你有講你去屙屎？死gay

兔 仔巴打加油站
佢地一定會好番架

屌

係 最重要開心

夾

多謝
努力幫佢地增強抵抗力，強身健體緊
買咗d 維他命佢地食

我

夾腸？

祝大家開開心心 健健康康

想食台灣腸

大腸包小腸
雞腿捲
台灣腸
生腸
豬大腸

係咪好好味既維他命糖仔
嗚哇

那有pool,我班d女唔令

滷肉飯
珍珠奶茶

點解咁台灣

勁
因為唔靚而唔出
有得揀
勁到

係好好味既維他命餅餅，佢地成日咬住塊餅收埋一邊食，驚死我搶左佢地 好傻

sor

豬排你要唔要

唉 點樣制止自己唔買玩具

肥豬排啲肥肉好正

我冇得揀
豬排都唔要我

點煮好

送錢比小妹

叫雞

唔好咁巴打

煎

負能量廢青

啊好撚Q呀

I am not human then

係度嚼嚼嚼

咁我繼續買好過

空虛感太大 不了

正?
因為你唔愛我

叫到冇錢咪冇得買玩具囉

我喺E絲夢中同現實出入大唔大

adore 有得揀出唔出pool
有d 人係無得揀出pool

玩具抵玩啲

咁岩諗起姐

男人唔玩玩具 仲可以玩乜？
我又無女人玩

半肥瘦 腩肉正

雞

又肚餓

最近識左個台妹

怕羞

溫柔 又靚 又大咪咪

喺我眼中都係玩具

有毒

我愛台灣妹

耶～怎麼啦你

好撚識收兵
小心

你不愛我啦嗎？討厭！

佢夢中無你

佢要塞返條直腸入去
佢俾人屌到反起曬

肯定有

睇黎依位巴打有經驗

我願意當兵

令你老母
靚仔都唔識打

打機fd only

玩到脫肛

就係打機先要收

20歲A0 定 20歲A380 悲哀啲?

我鐘意打令

前者

Darling

俾曬啲錢我

搞大我

我揀後者
雖然我係前者

美極老泥

我辛苦錢來的

上床先 睇晒人啲ig stories先

前者 係被迫
後者 係自願

我個人生好悶 所以要睇人哋精彩嘅人生

上床啪啪啪

無得啪 俾人啪算

個個都post 精彩修飾過既野上ig
背後d 唔開心同辛酸又有幾個人會post

召喚 老雞

太精準
不過佢係成抽野跌曬出嚟

打令?
darling?

針嚕
來生再見

扯唔起 sor

weak

更加應該供養呢個老人家

廢老

性格呢

係 你邊位

回氣？

我FB 無人睇

日扑夜扑

又想cry cry 了
隔離屋係咁播鳩拍蠔d 慘情歌

上親水都係回氣
城巴有冇咁勁

叫佢收皮

agree 利申：清泉

精盡?

Fuck me

俾我
我睇

唔記得聽日8半

去個小解之後就weak了

M巾佬啲歌何必當真

咁你做緊咩

靚女原來真係唔屙屎

大專三步曲：走堂 上莊 出pool

咁除左扑野你有冇趣聞分享吖
冇就收皮去扑野啦

仲諗 買定禮物 練定對白 熨定套衫

死左其實都幾好
咩都慳返唔洗煩

我唔係月形池 唔會走堂

中學?

咁你有乜撚野高見吖

Dem 何東beat

所以我後期0750起 0805分出門 5分鐘跑番去

乖

買啲乾貨
諗吓會俾人問咩

好啦weak啦

我中學果時日日跑返學，就係因為住太近

何東?
河東獅個河東就有
冇幾個何東女似返條女

冬菇
鮑魚
海味
花膠
燕窩
果籃

好夢呀

但你個人生係得扑野

咁咪而家問你有咩唔係扑野嘅野介紹吓

有冇人幫我打j

做咩唔開心？

劣鳩
$1000 usd 一次

整個殘樣去俾人地當虧佬你就死
快啲瞓啦

早晨

射左
weak

早d 訓，full 個mask

我冇

閣下提供既資料有限

秒射

午安

老雞係咪去咗cow 仔

一無人靜落黎，就會好心噏

靚仔靚女走光了

我愛你

個天穿咗個窿

咁我都愛你
我愛人人 人人唔愛我

但個窿係光

針我

唉屌我瞓唔撚著 聽朝九半

屌你老木我700起

因為個窿叫 月光

香香噴噴無臭狐

好想食草 著仔草 凱撒味草 好肚餓呀

我7:50 起身 7:55 起跑

乾乾淨淨少老泥

手震

我d 兔仔有好多草
執幾條俾你食

又影得幾靚

唔睇鹹書唔睇鹹帶
唔講粗口唔講衰嘢

我試過810起身 820極限衝落樓番去
學校820打鐘

肥肥騰騰多脂肪

好靚

除咗幼稚園至小三
未試過學校喺屋企附近

大！學！堂！
柒到打冷震

成口一滴滴啲fd?

試過太遲起身，落樓下截的，講完去邊，俾司機屌我，直行轉彎都搭車

大學堂我覺得柒過何東

幼稚園，小學，中學都起屋附近

咁都幾好 唔會咁易遲到
我小學又係好近 中學就中六先搬咁近

大學堂講啲嘢似小學堂囉
粗口又唔講 勤勤力力讀書醒
仲有呢個年代撚有鹹書鹹帶

屌 好誇張
個司機心諗： ？？？？？

何東beat 我未有勇氣睇曬

遲到嘛 大佬 又唔想跑

咁人地果陣2011年
雖然個表情真係好似智障

唔係呢段
有段大學堂有幾個弱智仔笑到成個on9咁

搞大左?

求link

屌..問妹何所欲果度真係打冷震

爸爸 唔好唔要我

睇到好尷尬

呢個真 跑到狗咁 pat陰吹起曬又柒
又未食早餐 又會腳粗

薄扶林有班男孩子，威威猛猛多muscle

仆街啲beat有聲 好撚柒呀

所謂何東精神 就係團結
我地何東姊妹 自成一族

不但精明能幹 做野爽快
我地會煮糖水 又會煲粥

入左Kong u 就想住何東
入左何東就至醒目

問妹何所欲 問妹幾時申請入宿
問妹何所欲 問妹幾時新入宿

啊！！！！我屌
難頂過關家姐

條校tie 又未得閒綁，頭髮又亂，書包又重搞到跑得慢

已經入晒腦

d人話成班人一齊7無遺憾 有回憶
明明就有d回憶你係7到唔想諗返起

依家

校tie我萬年都唔拆
啲書放曬係locker 搞到成日開完loacker入去比人屌遲

薄扶林 有班男孩子，
威威猛猛多MUSCLE，
斯斯文文唔「麻甩」，
活活潑潑好精靈，
香香噴噴冇臭狐，
乾乾淨淨少老泥，
唔興走堂唔會偷懶，
唔抄TUTOR唔 DUP REPORT，
唔睇鹹書唔睇鹹帶，
唔講粗口唔講衰嘢，
勤勤力力讀書醒，
正正經經乖乖仔，
我們來自大---學---堂。

7 果吓覺得好熱血既

不如一槍打死我.jpg

佢地個笑容我真係頂唔順

遲到趕唔到返去開locker

佢地而家睇番唔知咩感受

假笑 笑到弱智咁

覺得好型

都話dem beat本身係冇問題
問題係佢地搞到好柒

起身食野定攤到瞓著好
好肚餓

臨尾果20秒 好似邪教儀式

晚安

唔及u..

柒囉
細個ocamp覺得dem beat 好撚型

和聲幾型

食野

係個beat 內容既問題

和盡天下之聲

痴撚線架

不如開個dem beat 必修課

依家睇返和聲 反而冇乜野

環抱山水日月之境

周圍啜 話俾家長知

環抱山水日月之景

好唔好呀？

直情無曬感覺

婆娑樹影 人傑地靈

啲詞寫得靚 係dem 得hea 果下好笑姐

育和聲一代菁英
立和聲千秋美名
和聲
和聲
和聲
URRSH!!!

果吓urrsh!!!
將成件事昇華咗去到頂峰

但佢地已經dem 得好齊

唔巧

你個名好唔好食

唔夠何東齊...

好好食

何東有浸姑婆味

訓出囉

咁好辛苦

菲傭味

屌你老濛

整體運勢 (3/5):
精神萎靡不振的話，整個人的運勢也會減弱喲，這點特別表現在工作上，工作積極性不高會導致手上CASE狀況不斷，要注意調節；今日偏財運不錯，有掙外快的機會；佩戴紅色飾品可增強愛情運勢，試試也無妨喲。

試試也無妨喲

話說今日搭過海巴士，架車加埋有十幾個菲傭，好密集

想食

Tb 味

咁痴線

好撚肚餓呀

佢地連樓梯都坐埋

問妹何所欲
問妹幾時申請入宿
［加速］
問妹何所欲
問妹幾時申請入宿

營多
營多麼需要你

唔驚碌落去咩

屌 有聲呀屌你老木

中學背詩詞都無背何東咁快熟

我連動作都入晒腦

洗腦

得丁哥 但丁哥食完個胃會好脹

唔知

丁哥 加餐肉蛋

最入腦係個賓賓樣

fap fap fap

大學堂d 樣都好入腦

No!!!!!! 不過我唔食肉

薄～扶～林 有班男孩子～

救命

素食？之前都試過想轉食素 不過都係戒唔到肉

威威猛猛多muscle

肥婆扮曬野

威～威～猛～猛～ 多MUSCLE

算掛 但我食蛋同海鮮
我都覺得自己有啲廢
有心食少啲都ok啦我覺得

斯斯文文唔麻甩

斯～斯～文～文～ 唔「麻甩」

啊！！！！

我屌 個post好撚辛苦
係咁回想起大學堂

蛋奶素 其實已經好好 感覺營養均衡d
戒少咗d 唔知點解養小動物之後，會想食少d 肉，唔想殺太多動物

有畫面

細個諗過起屋企養雞，養豬

小妹今年89歲

活～活～潑～潑～好精靈！

咁岩既 我都90歲喇
d 廢青成日唔讓座

呢個真 雖然我已經冇養
但成日j得意寵物 但又覺得動物條命係平等
所以就唔食肉了 btw其實蛋奶都殘忍

訓唔著啊

係 我影曬上網公審

屌你老木 好撚辛苦呀

又屌閪

釋放劉曉波

三文魚加魚子先殘忍
冚家剷

親子丼啲fd

幾靚仔

但我又好鐘意食煎魚春

我們來自 大！學！堂！

母女丼

痴線。。。

忍唔住笑出聲

屌 我都會食三文魚

依一行男生真係重點

一線眼

Ur mom?

我屌 唔講由自可

釋放蔡棟濓

三文魚真係好好食
雖然好多人話有蟲

< /

照食

邊位？

生勾勾

Google

屌你

On99

正pk

食屎狗

仆街 好撚肚餓

我愛三文魚

邊度有得食

紅磡

大家好我是 濛 的媽媽，他出門手機沒帶出去，我就看他的lihkg
請大家幫一個忙好嗎？這個孩子從小就很獨立，不愛說話雖然表面好像有很多朋友，很堅強，很愛面子。但他內心是很孤獨的.....
希望你們大家有空帶他出去吃飯行街的.......
聖誕節又到了，如果可以，買個禮物送給他。想不到送什麼禮物，不緊要，錢就行了
用愛和包容幫他走出封閉的心，你們可以幫呀姨這個忙嗎?
感恩你們大家

大家好我是 老雞 的媽媽，他出門手機沒帶出去，我就看他的lihkg ac
請大家幫一個忙好嗎？這個孩子從小就很獨立，不愛說話雖然表面好像有很多女cow，很堅強，很愛面子。但他內心是很孤獨的.....
希望你們大家有空帶他出去吃飯行街的.......
萬聖節又到了，如果可以，買個禮物送給他。
想不到送什麼禮物，不緊要，錢就行了
用愛和包容幫他走出封閉的心，你們可以幫呀姨這個忙嗎?
感恩你們大家

Urshh!!!

要瞓了 玩太久

好撚靚仔

Weak

快啲含佢撚

嚇到我即刻彈左起身

帥

Nom nomnom

企起身 全部同我企起身！

打緊電話

點解大學生可以咁多柒野

wuu連成一線

柒到盡頭便是型

一號莊 一號莊

頭痛 但我唔想weak

點解whatsapp咁冷淡見到面又撩我

怕醜？少用wts?

怕醜唔係見到面先唔出聲咩

屌唔住起身啪左兩粒奇異果

我啱啱都食左

死肥閪

仆街 啪啪下啪左五個...好飽

屌你老木 會唔會肥...

係咪大家都weak了
但我而家好飽 weak唔到

weak啦 眼訓

88喇濛仔

食完野即刻瞓會唔會變牛

雖然我都瞓唔著

肥婆d屎一定好撚臭

佢係abc肥婆黎...中文都唔識多隻

好威咩

唔威 果次買野食差啲比佢打尖

咁事實有d人係咁
咁我真係寧願出黎多野講

...

點解你未weak

你實唔夠佢打啦咁

咪講撚左失眠囉
一日問幾多次

個post會唔會爆

佢一拳一個...

大家好 我是 車頭大燈 的媽媽

加油 做多d運動就得架啦

又回氣?

他出門手機沒帶出去，我就看他的lihkg
請大家幫一個忙好嗎？這個孩子從小就很獨立，不愛說話雖然表面好像有很多朋友，很堅強，很愛面子。但他內心是很孤獨的.....
希望你們大家有空帶他出去吃飯行街的.......
聖誕節又到了，如果可以，買個禮物送給他。想不到送什麼禮物，不緊要，錢就行了
用愛和包容幫他走出封閉的心，你們可以幫呀姨這個忙嗎?
感恩你們大家

一拳超人

爆左仲開唔開 悶

埼玉型咁多

開呀 踩中1001個柒頭開

唔好中

有冇靚仔配美極

難道我存在是為了你

我有肥仔波